呢個外國人竟然識 《六國論》

感謝你 Benedict Rogers

而家嘅EU

老泛民+獻世派: 古文於現今香港沒有參考價值

一眾務實香港人: 我地係現實主義要民主中國

貼紙仔改錯字 好得意

啲字仲靚過我

讀歷史嘅重要性

比起之前個d 佢d字真係越寫越靚 依加連古文都出埋 睇得出真係好有心學
撐香港之餘仲宣揚埋我地嘅繁體字

賂秦以力虧 破滅之道也

但係六國破滅係鬼弊在賂秦咩
係蘇洵寫嚟抽鳩北宋水姐

人哋做緊眾籌 幫下手

全球破滅非兵不善戰不利 弊在賂支

今日封五城，明日封十城，然後得一夕安寢。起視四境，而武肺又至矣。

賂支而力虧
破滅之道也

佢真係好有心

真係對香港問題加中史好熟悉先講到呢樣

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港政策法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

賂秦而力虧

係
但都係想用六國破滅黎話北宋再係咁都會行六國條舊路

其實都想用呢句話黎同西方人講咪撚行六國條舊路

或曰：六國互喪，率賂秦耶？曰：不賂者以賂者喪，蓋失強援，不能獨完。故曰：弊在賂秦也。

呢幾句先係重點。